44 歲機場警區男警初確武肺

最後上班日7/12， 有同公眾接觸
昨晚不適送院

三萬thx

自從鳳姐單野之後，就好多狗狗中招

又好似係

不治先開po 啦just a flu

駛唔駛送院呀

之前有隻狗入埋ICU最尾都死唔去

3 萬死全家

今次係男警，不過話佢哋有接觸

啲狗咁鐘意叫雞

散仔遊樂會羽毛球支部？

咁憎黑護唔好入院啦